[峰爭甜心寶駒] 十一月十八日谷草九場賽日討論區I

九場

Lm

lm

留名警世咪撚賭潘頓

賭馬真好玩日日鋪草皮

今日結果好撚多野講

中幾個冷p都無過關
最後都係打個和

等你

係唔係有手足中六寶

屌你老木格萊美

捧頓真係大撚獲
又無啦啦兩日白果 搶人地馬都要輸

馬PO龍虎榜 (未計算15/11成績)
人一世勿一世 721.5
波利 670
新力必 669.5
金仕芬 433
saho 227.5
痕哥仔 208
尊兄 194
金世正 142
潘頓正賤種 122
心之所慕陳曉明 104
智高無上 84
火屬性比卡超 74
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
大衞希斯 -19
SakaXhaka -25
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -62.5
奧書 -68.5
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冼毅力saint -81.5
單挑 -84
買韋達會發達 -106
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
福逸 -150
冬天沒有雪花 -150
中出大俠 -160
時時精綵(馬王) -168.5
跟方駿暉贏大錢 -179.4
屠殺馬會 -205.5
Greenwood綠木 -219
Priestgod -257
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
Win神Ho -297
なつめみお -299.5
華可可 -328.5
覓腸 -332
Yurab -341.5
囧 -357
寶高 -366.5
小川ともみ -379.5
烽煙 -457.5
蘭仔 -597.5

其實已經成個月

想加入 18:15開始？

Pin #12?

又黎賽後你點睇?

原來家家勝意綠格

冇眼睇

留名

結論就係美麗系食孖寶係必然既

尾場都真係幾撚ON9
兩隻4升3包Q

呀必開埋聽日先

又係時候留名等人教賭馬

你講啦
你講啦

今日正數
今日負數

[麗雅美大海之女] 十一月十五日女皇伊利沙伯二世盃賽日討論區

投咗正數既投呢個

贏好多
贏少少

快

一早落定飛

投咗負數既投呢個

輸少少
輸到傻

冇有輸好多同輸小小揀

全日笑話係咪連連歡樂

嘩, 新力必畀人過晒頭

#30

牙人

隻馬我唔屌, 但騎果條友真係ON9
無金鎗呢條友無價值

幾個第二都冇計
連連都係冇跑錯

屌 唔記得擺唯獨外你落去

無心去馬. 屌9佢

金鎗咁熱都無價值啦

趨近五十米處時，「路路富貴」被郭能（「開心大師」）的馬鞭擊中鼻部。其後，「路路富貴」在「開心大師」的後蹄外側處於窘境，當時「開心大師」稍微向外斜跑。
直路上，「幸運精選」在催策下外閃。
賽後，薛恩報告，「家家勝意」於五百米處前須受力策，直路早段動作變差。他說，因此他於末段收慢坐騎。獸醫於賽後立即檢查「家家勝意」，並無發現任何明顯異常之處。「家家勝意」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。
獸醫於賽後立即檢查「黃金元帥」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「黃金元帥」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

堯狗

睇佢今場咁騎
其實有心去馬
奈何無位都無辦法
下場唔好換拉狗

接近二百七十五米處時，「你知我勝」在「全力衝」與「小玩家」（薛恩）之間受擠迫，當時「小玩家」移至「海豚星」的內側以望空。在此宗事件中，「全力衝」被「你知我勝」觸碰後軀及外閃。小組告誡薛恩，他在類似情況下轉換跑線時須加倍小心。
趨近一百米處時，巴度跌掉馬鞭。由於這已是騎師巴度近期第三次據報跌掉馬鞭，小組通知他，倘若他於短期內再犯同樣錯誤，小組或會採取進一步的行動。

出茅招屌

今日幾個半冷p算係咁

被查詢時，莫雷拉表示，與上仗勝出時不同，「聲勢」今仗排大外檔出閘。他說，他獲指示積極催策「聲勢」，並盡可能取得前列位置。他說，他按照策騎指示於早段催策坐騎，趨近一千米處時切入至「一路順風」外側後，他須繼續催策坐騎移至該駒之前，以免不必要地走外疊。他說，他於跑過九百米處時得以帶離「一路順風」以居於領放馬外側，當他嘗試收慢坐騎以跟隨「挺秀精神」時，坐騎不願放鬆來跑，中段過於搶口。他說，這導致坐騎及「挺秀精神」於過了七百米處後並排競跑。他又說，坐騎於轉直路彎時內閃，但考慮到牠於早段耗力不少，加速仍令人滿意。他說，坐騎於過了三百米處後須受力策，末段墮退時持續內閃。他說，他認為坐騎於末段未能以勁勢衝刺，可歸咎於牠須在早段耗力不少，以及中段未能放鬆來跑。獸醫於賽後立即檢查「聲勢」，並無發現任何明顯異常之處。

被查詢有關「閃電烈馬」令人失望的表現時，莫雷拉表示，坐騎陣上全程走勢欠順。他說，因為坐騎不願展步，他須於早段在一段不短的途程上催策坐騎以佔取前列位置。他說，他於中段須持續催策坐騎以保持位置，但坐騎在五百米處前須受力策，其後儘管受力策，但在賽事較後階段顯著轉弱。他又說，坐騎衝線後十分迅速地收停，動作嚴重失去平衡。獸醫於賽後立即檢查「閃電烈馬」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。小組認為「閃電烈馬」的表現難以接受。「閃電烈馬」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

我屌你啦, 係入面等運到咋佢
唔係咁岩比佢等到入面, 佢P都無

躝啦

迷潘注定一世乞米

6環斷紫菜 無左幾k
尾場4重威力比田雞過左 又無幾k

咩事

獸醫於賽後立即檢查「發財先生」，發現該駒流鼻血。

賭波馬賽馬結果快啦

連連場2000萬win你點賠番比手足

仲要唔係比閃電殺會更嬲

俾巴度殺足三次

檢討下
唔上名個幾場

乘勢歡心諗返應該估隻2會死頂佢個形勢好不利 放撚到傻
開懷大少唔應該揀呢隻 有更好選擇
健快就質不如人
閃電烈馬唔知
威進駒都唔應該揀 好明顯淨係456都會係佢前面返 仲要隻馬退 3班弱組先諗下 呂健威今日又係食左屎

係囉

我拿咁快做檢討

我烽今日點

刨績既話一定要賭開懷大少 閃電烈馬 威進駒
事後輸左都要認

針能哂啦

威進駒應該一早就唔撚應該揀 用超新星做造標啦 呢隻2,3班升降機 結果都證明威進駒都俾佢過返

派未

B1，食牛腩麵，變數大過超新星
有賠率既話係搏佢

聽日外國馬靠你

開懷有做足準備落班 文廊又有搏 創科搏輸無計
威進駒贏馬拍檔重新上馬部住呢啲突分賽事
呢2隻你叫我諗多幾次都會買

個配備試閘冇問題 又潘頓呂健威
上場個第三又搵左陣位衝上黎 落搭都正常既

上名贏唔到個幾場

晴朗拍檔正正常常 弱組可以到佢贏嘅
同有友尋日講過 唔覺佢贏到
進優自在真係好難出頭

冇錯
思路係咁 但而家跑馬就係冇咁簡單

賭咗開懷大少

老實講我冇買威進 呂今日一場都冇我就冇諗

呀頓今季真係同老友欄主圓又反左面，整左單惑系之後一路都唔順

肥文d馬好難捉

今日其實開左好多備忘馬
頭場寶得住已經係
只不過太多馬落班要簡
潘頓再次五班咩飛底出葉 上次盛勢
彭國年似返生
家家勝意唔放

超好日子囉

仲有 記得唔好再因為潘頓而想買 的確有d尺寸馬佢騎先會好 但今季佢食左屎 三思

賽績派唔會賭肥葉啦 呢條友反賽績

之前績係落班就黎
都唔知點計

而家佢就係落班去＋食巨冷

呢隻一開頭已經我唔覺佢贏到 係估唔到隻南莊1400殺佢

進優自在第2都頂唔到

今季我頓食屎反而易贏咗

呢隻我一開頭都冇諗 屌你肥落班仲要賀銘年

唯有講田泰安中段check到仆街 upset咗囉 計績無理由衝都唔衝

你個何妖正氣返你實贏架 又有分頭

講真 要追寶得住既一早都追到破產

2郎轉手都贏2場
真係痴線

唔想因為d意外之後下場又買 究竟係唔去定馬冇

第二場 小玩家係出閘唔積極俾多d之外 好似都冇咩好屌？

今日好多馬係要追開先中到

二郎我都唔信 你要我揀會健快 快車 聚才

星期六通常都爆
係估唔到巴度贏三場

寶得住

你一隻格萊美夠贏啦

第三場都係正路熱門
係雷狗想克服個檔位走去拍住放 益左隻雄龍

仲有幾隻賽前度嘅：
雄龍 開出出買唔切
金碧科 田雞無諗住外邊衝 88
綫路光輝 花式底出

南莊之歌 平海掌星

巴狗騎豬王啡格得手
真係點撚睇得中佢贏果3隻

金碧科我會覺得四班恰可水準，無馬揀先會揀

在場的任何人都不會死去

告狗撚摩啲馬都有成績
錶智好
二郎又好

我仲未睇個場 不過mark返欺斯未來兩個月d新馬唔好買住好d 請讓路美麗高飛小玩家

金碧科133就算啦

小玩家 試閘都唔係放 薛恩騎馬慣常後一格 呢啲賽前買落去既人要預咗

反而源源動力以為贏連連歡樂 應該有足夠前速

點知放唔到 試閘贏個隻連連輸埋

雄龍都仲可以計下 其他兩隻我覺得抵輸

有2次揹重磅都得

第四場
進優自在三疊都第三 下場繼續買
金元寶馬換人換配備 d飛唔知邊度黎 之後仲有場揮闖又係咁
將俠真係告東尼d魔法黎 睇閘都未得 佢又同你得
鑽飾明駝轉配備好位贏 計績上場群駒密攏又中伏

二郎1400根本好過1600

但係大家都講緊上次谷草退出果隻再出贏撚硬

連連輸其實有諗過 操練kick過下 不過全部人都覺得佢大超班點輸呢組

何堯個仆街今日博失大奸9 2隻馬
睇下之後點

進優自在衣啲馬真係好麻煩 下次跑都係對咁上下對手 呀拉繼續騎又唔飛得

我都俾個藉口有時試閘之星
點知真係唔得 源源動力回馬槍都冇計

我就係覺得今場無馬簡
進優唔出頭
金元搏太多
醒旺材未熟
明駝唔叻

我覺得呢組都唔到佢贏

都ON9, 巴度騎王開飛19倍, 第一場開跑前無左一半
根本馬場班陷家產有劇本既

立心唔會再買潘做膽
又熱又閪又回塘

講下生生發發，落飛守好位墮退

仲要黑

其實唔係第一次

我都唔知容天鵬對上一次一出即勝係邊隻了

被查詢有關「閃電烈馬」令人失望的表現時，莫雷拉表示，坐騎陣上全程走勢欠順。他說，因為坐騎不願展步，他須於早段在一段不短的途程上催策坐騎以佔取前列位置。他說，他於中段須持續催策坐騎以保持位置，但坐騎在五百米處前須受力策，其後儘管受力策，但在賽事較後階段顯著轉弱。他又說，坐騎衝線後十分迅速地收停，動作嚴重失去平衡。獸醫於賽後立即檢查「閃電烈馬」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。小組認為「閃電烈馬」的表現難以接受。「閃電烈馬」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

獸醫於賽後立即檢查「發財先生」，發現該駒流鼻血。

美麗系孖寶 其實食撚硬

等賽後報告
冇就賴增程

嘉應xx?

咩酷比仔囉
不過要巨冷佢先會爆
熱果d平湖之星都唔得

所以話, 仲刨黎做乜
都痴痴地

美麗天使明好嘅馬
無得唔要

趨近一百米處時，巴度跌掉馬鞭。由於這已是騎師巴度近期第三次據報跌掉馬鞭，小組通知他，倘若他於短期內再犯同樣錯誤，小組或會採取進一步的行動。

呢隻好撚On9 又係傷患馬

你徒弟好上進

牙奧

南莊之歌贏左個先機 不過要估田草同埋路程已經嚇走哂d人
超好日子增程都得 一定長期熱門
紅衣震撼冇阻到都篤定第三

牙人收我做徒弟未

容狗馬10倍up好過熱門

咁你一係買騎王架姐
簡巴度買佢又唔係十場係哂度

牙人比tg我

紅衣震撼真係唔叻

你有架

合金之星整巨冷又收工

死奧狗
我地係CONDOM呀

南莊之歌得10倍賭佢出閘
我就唔會

我都想拜師

1200上1400 廿蚊真係on撚9 真係當精彩日子咩屌奶星

隻野1400無績 點揀 仲要跑到滑晒啞

冇左再比過

係贏唔到，不過攝鳩住你

@牙人

我有幫口 遲下做新賭神記得益下手足

牙人係一個勵志故事

冇錯 呢d備忘馬唔會敢飛

牙人最後幾W

我2W你3W

有質，但我一早講左呢場賭win會飛左佢

只係捉左紅e on99

我自己買開qpq
其實我度佢大機會頭3名過終點都夠
唔使一定W

你風流人物都有

賭仔有邊個唔勵志？
比馬會10:0完
下個賽馬日仲可以企番起身

點解唔收埋賭波馬做徒魚
勤力有logic

繼續追囉
今日追馬黨天下

佢有佢係波台嘅位置

講野幾叻
好似讚緊我咁？
諗清楚其實係笑尻緊我又輸

有無馬po賭神肯提拔我

賽後郭少明表示此駒早期未有表現，兼且體重更由一千磅跌至九百多磅，但告東尼對馬匹依然非常有信心，直指牠可在三班贏馬，不過歐洲馬是要時間成長，結果現時完成跨季四連勝，證明他的眼光沒錯，此駒是跑1800米以上合適，下仗會跑國際賽日的三班田草1800米，屆時都是優先問莫雷拉騎不騎，如他不騎，才找潘頓或是周俊樂效力。

阿般=士啤呔

明明企起身只係開始，結果係又輸

唔好講到我冇份咁

14/11 馬po精選

第一組
R1 美活人生 (福逸) 輸
R2 你知我勝 (華可可) 輸
R3 又享耆成 (寶高) 輸
R4 將俠 (大衞希斯) P$47
R5 乘勢歡心 (人一世勿一世) 輸
R6 三圓䮭路 (火屬性比卡超）W$79 P$25
R7 聚才 (小川ともみ) P$19
R8 連連歡樂 (跟方) P$10.1
R9 超新星 (金世正) 輸
R10 自然力量 (金仕芬) P$14.5
W-$21 P$46.8 Total$25.8

第二組
R1 電路一號 (奧書) 輸
R2 文武先鋒 (時時) 輸
R3 旗袍老細 (七色) 輸
R4 神朗金剛(單挑) 輸
R5 獨角寶寶 (烽煙) 輸
R6 博愛友威 (なつめみお) 輸
R7 健快聯盟 (冬天沒有雪花) 輸
R8 精靈勇士 (新力必) 輸
R9 創意天才 (尊兄) 輸
R10 格萊美 (波利) P$81
W-$100 P-$57 Total-$157

唉
又要含淚睇報名表

冇用 我都係輸錢

你勁中...

中風？

雄龍唔能講

第六場
隻粉絲狂歡攝位頂左隻博愛友威出去 夾到開懷大少
前面個個話放頭唔得 保羅承傳就得 但同時三圓䮭路啡格包尾追贏
咁請問即係咩偏差

諗諗下，搵賭仔做老公幾好
1. 有錢，X極都有
2. EQ高，好嬲好嬲完，下場繼續相信雷神
3. 從一而終，盲目相信雷神，我頓

雄龍條數你食咗？

周俊樂=蘇銘倫莫雅級數

獸醫於賽後立即檢查「發財先生」，發現該駒流鼻血。
Bye

獨角寶寶，紀利雄星，全才X到仆街唔能講

-7同-10一樣狂掃
舊時d華人都要西一排先繼續去

比馬會食左

六爺呢排好似幾旺 差啲俾佢偷雞
始終質新馬佢又無話1600一定唔得 不過黃雀在後

美麗非凡留返住黎跑 相信追馬既無藉口
告東尼底出再底出

個偏差+ 陳蛇 點飛左保羅
知道馬夠韌都谷飛

Race 5: Z Purton (CHEERFUL DAYS) for careless riding near the 150 Metres (from 2 December 2020 until 7 December 2020 on which day he may resume race riding – 2 Hong Kong racedays).

佢咁多練馬師支持...
有9隻馬跑嬴1隻姐 唔洗吹捧既

呢隻其實我有寫低上場放唔出唔計
不過又增程換人 d飛又冇信心 點買得落手
信沈集成起孖 博愛友威又無啦啦俾人撞出去望空 cls

三圓似真去 上場9跑唔開心

呢d真係無緣份
係咪壓完場第一場

賽前二郎熱啲
臨場打到綫路啡格 過埋二郎頭
開跑讓路單騎領放底出成功
講完都覺得好笑

備忘黎啦
跑出黎唔算出奇
不過又係備忘得黎加多少少野俾你諗 個增程

係 呢樣勁癲
總之最後都係開冷果瓣
仲要俾你睇埋佢讓路放頭

牙人已經上完第一堂

博愛友威我無要 呢啲馬唔值大熱 賽績唔硬淨
保羅無飛係真 我都無買 但齋計馬其實劃唔死
因為你預佢放得出 但頭幾場唔利追無要

唯有講句係咁架喇有啲馬係睇唔到架喇

@牙人
收唔收徒弟

自己都搞唔掂
咪玩啦
冇資格收徒

全日最吐血
成日都提住直路係賭仔地獄 諗住超班馬唔怕啦
兩隻贏到你富高無得跑 富高轉場都得
咁點呀 咪真係唔得囉
開隻平海掌星又係備忘馬 但又係加d野俾你諗 玩縮程
點知真係俾方sir扑中 殺低埋你超班馬
戒賭係呢場

就係見中間追好
6環簡左自然君子同紫菜
斷呢關

博愛友威轉倉上場搵返個適合跑法 馬房又有咪博下
都話今季潘沈最夾之一

收定先
遲下學滿師就夠料
我同@win想做大師兄

老實講我未排位前一路以為佢會搏 一抽12檔可以飛得

上場成堆返嚟追 賽事水準難計

唔教我

其實佢上次都留到最後咁濟追
12檔應該影響唔大
不過我都無要

第九場三班千四 講到口水乾
但一定係較後場次焗鳩你賭
你諗住紀利雄星又落飛跟前搞掂
今次佢玩直接留後 嘩我屌你仲要臨尾拖住上返馬群
威進駒賴配備 星運男爵賴增程
電路三號搞返好合理係返度
聰明導彈彭國年內欄都有一定係翻生

閃電呢2場放頭後追都證明過得
呢場就唔得

香港賽馬會定於11月21日星期六從新加坡克蘭芝馬場轉播新加坡金盃賽馬日其中九場賽事，以及於11月22日星期日從日本阪神競馬場轉播一哩冠軍賽來港，並設立彩池接受投注。

咁你應該有好多老婆

你都學完師 又教乜撚嘢

有時馬房潘頓要去咩檔都有
果隻威闖贏果舖都係咁
不過外檔多意外

可能黃子豐9up中隻馬利久休
又或者賽後報告話隻馬有事，個度影響咗佢

學海無涯

潘頓（「超好日子」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在接近一百五十米處時，他容許坐騎在尚未帶離「紅衣震撼」下向內斜跑，導致該駒須勒避及失去應有的跑線。小組判罰潘頓由十二月二日星期三開始停賽，直至十二月七日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。在衡量判罰輕重時，小組考慮到潘頓的良好策騎紀錄。

MOLAMOLA

獸醫於賽後立即檢查「乘勢歡心」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「乘勢歡心」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

唯有講跑馬好多意外
諗住搵一隻殺連連 點知唔係佢 仲要影都冇埋

龍變蟲點都有野賴
賭仔最撚慘

尾場就係簡簡單單無得追既場合
跟好位兩隻包q
格萊美配備幫到
安頌三疊
超班福星3.5疊 下次再買

方蛇走得太前啦 一早講咗跑馬好多風險

岩岩1粒鐘講哂
專撚業到

超班福星出唔到頭

點解新加坡播9場
日本播7場

超班個人唔好太閪都會買嘅

「賭波馬你點睇」
今日10場沙田草地賽 例牌重傷 我地一齊繼續賽績派之旅

金盃想睇聖騎士
聽日個堆廢馬黎

時間問題
好似唔可以多過4粒鐘

super 18馬膽 閃電烈馬
方sir重點 紀利雄星

狗會係都唔播新馬 未勝利嗰啲

但佢大字標題美麗天使

牙康同賢仔fit到震都簡天使

其實都冇乜信心會刨到d賽果
獨立思考下係得尾場條q叫做正路
再做都無意思

臨場仲要急
今季暫時最忠心

呢隻冇得唔揀
不過今次勝負距離窄左 唔知仲有冇下鋪

佢尋日勝在有方好似綫路光輝追寶尾

成日吹奏告底出 波狗放頭 係咁上下啦

澳洲就得
墨爾本盃成粒鐘由9點玩到2點

香港新馬投注額好細㗎咋

何況外國

要遷就馬迷投注額㗎

唔怕！支持杜波馬！

你試下香港新馬投注額好大，
大過其他班次，
包保佢轉播外國新馬賽。

我藉口就用哂 你地想繼續就悉隨尊便
贏一日輸十日無意思

屌佢做兩期就話唔做

今日可以用幾句歸納

大致上好多質新馬成熱門 炒晒車
大部分近績馬全部炒車

開咗啲你唔信既野（肥鬼大口去馬）

南莊、平海、三圓無路程好賽績

二郎鑽飾就係個種唔信唔信佢又贏

簡單啲嚟講就係賽績派仆撚晒街

Irish National Stud 2021 stallion fees

Invincible Spirit €80,000

Phoenix Of Spain €12,500

Free Eagle €8,000

Decorated Knight €7,500

National Defense €5,000

Equiano €3,000

Elusive Pimpernel €2,500

Dragon Pulse €2,000

一日贏到20日嘅投注額就有意思

你開番個奧總你點睇
承接杜波馬既理念

潘頓已經連續輸左十一隻大熱門

一九年一月一日大家屌莫雷拉蔡約翰5win玩撚哂
今日佢地唔再做大熱門保衛者
大家又贏到幾多？

比方狗d馬佢你估佢贏唔到咩

即係你以後要賭十倍以上嘅馬就可以

真係難d
我知你鐘意冷馬
但事實上好多時都係開熱門
開冷又唔輪到我中

賽績派有邊日大勝而回？

有啲馬佢又真係跑哂比你睇

今年我頓擺明退位讓賢，要Do Something

攬撚住d歡樂小子帝豪寶駒個d過世

其實個個都鍾意冷馬，
啲人不過要成日中，成日近先至感覺夠刺激。

其實個個都係

冇啦，平時唔會搵佢博馬個啲都唔會搵佢博

啲19搵佢咩飛，輕磅佢又跑唔到

君達星為大勝而回囉
成兩三個馬位。

我錯囉咁點啊

原來周狗44%上名率

日本馬有冇精選玩

有

幾點，呢個po?

中10次 3倍馬， 輸返40次

感覺一定過癮過

中3次 20倍馬， 輸返47次既

全日最令人懷疑人生既馬

三圓䮭路

角大細因為有 50% 機會中， 所以好刺激過癮。

隔離po

但係有九成賠率低過2

經濟低迷唔單止打工仔慘情，有啲馬主老細都一樣瀨嘢，波仔早輪收到位朋友傳來相片，喺張A4影印紙上有幅大頭相，並寫有金錢糾紛之類，散滿在街頭上，原本諗住事件係惡作劇，未有太過為意，卻原來仍有下文，最近行動升級，在中環某一街頭擺放彩色大字報易拉架，內容首行有四個字馬名，跟住下面有老細名字，仲要印埋佢兩仔爺張相，中間紅色印有「尋人啟示」，下排更有法庭檔案號碼，好明顯金錢糾紛未解決兼搵唔到人喇，此位馬主以往經常同一班太子黨入場睇馬，養馬資歷深厚，兼且運氣甚佳，名下隻隻好馬，有啲仲贏過級際賽，今次搞到咁大單，實在令人唏噓。

有冇人估到係邊個

你畀個馬名呢我就估到

齋刨績真係無用， 要捉埋賠率， 格萊美就係例子。

幕後應該中好多。

都係睇蘋果見到
諗緊會唔會係 xx之城果兩父子

告東尼說：「蔡明紹明白如何發揮胯下坐騎，只要有機會，我都樂於讓他策騎我馬房的賽駒上陣。」

賭馬好難
一迷左就清袋 每半個鐘比人吸一次血

真身都未見過真係唔知點度得中

紀利雄星果然明白點騎馬

紀利雄星

徐雨石又係痴撚線
個個賽日隻牌面馬都死 練你老母馬咩

搶都唔搶拖落尾

著埋格
做落飛黨都仲要再間一間跟邊隻

愛G平半起下機先

諗唔明隻非凡 今日利前 咁輕磅都唔上去做乜撚

1600 牌仔大後上
屌你老母蘇保羅

呢隻算啦 壞左

放又唔得 留又唔得
練壞左

之前隻一留就好似食左fing頭丸咁
今次留到咁順 直路打開哂衝都唔衝

個口壞哂

等埋

胯下近23匹大熱僅1勝 嚟緊潘頓仲要停賽！

潘頓唔止冇馬贏，仲要停賽呀！佢第5場騎「超好日子」直路阻人，國際賽同騎師賽前夕要停賽2日(12月2日及12月6日)，呢次係潘頓季內首次停賽，近排佢真係好運滯，已經連續兩日賽事交白卷，而且佢胯下大熱門，近23匹竟然只得一隻「黃金甲」勝出，即係輸咗22隻，今日「創科先鋒」、「超好日子」、「博愛友威」同「連連歡樂」只得3亞1第五，馬迷捧你真係一殼眼淚呀。潘頓現時頭馬總數字仲要畀雷神拋開11場，再係咁連安仔過佢頭都唔出奇！

就算話佢黑仔都好
潘狗呢排鬥last嗰種狠勁感覺上都係弱左
上次見到嗰種狼死last好似係跑高大衰

條友今日上半場博內欄冇
下半場走中外檔又冇

愛G針，88 all

有武球王驚咩

武球王後備

It ain't over till it's over!

馬會PR
即係叫人同HKJC 博命直至自己OVER為止

潘頓賽前仲話好期待今日

Blocked

呢張相值得永久保存

條女好正

做得你老母都J

收爺啦

被查詢時，蔡明紹表示，「紀利雄星」排外檔出閘，賽前他獲發兩套策騎指示。他說，倘若坐騎出閘迅速，能夠在毋須消耗太多氣力下取得前列位置，他便應這樣策騎，但最重要是盡可能讓坐騎取得遮擋。他說，此外他獲告知，倘若賽事形勢令他須催策坐騎，或坐騎須在沒有遮擋下競跑，則他應於早段收慢坐騎並佔取當時出現的任何位置。他說，坐騎出閘令人滿意，但由於數匹檔位較坐騎有利的對手均受催策以佔取前列位置，他認為坐騎須消耗很多氣力才能超越內側對手以佔取前列位置及避免不必要地多走腳程。他說，因此他於接近千二米處時開始讓坐騎切入以圖在「都靈紅星」之後取得遮擋。他說，他預期「超新星」會切入以更靠近內欄競跑，讓坐騎有機會在「都靈紅星」之後取得遮擋，但「超新星」在「都靈紅星」之後保持位置，他遂讓坐騎切入至「超新星」之後以取得遮擋，坐騎因而居於馬群後列。

牙人而家有賭神照住就寸鳩我

今日十場收0蚊

屌你條烽煙又中愛G

返去學騎馬啦 仲嘈 廢閪

賭神

其實係唔好彩 唔覺得玩野
三場都比巴度殺

六、流鼻血

第八場：「發財先生」（第三次）

bye

咩都識賭 好勁

屌你蔡頭on9？
呢隻馬你跑過無數次，明明快跟都唔會斷
乜撚野事而家

有線癡撚線

將今日頒獎個三張相p做子豐 山翠絲 章名

覺唔覺得跑星期六馬既時候 星期日應該要出下期排位

烽煙蛇

Satono Japan真係唔掂

賭波=on9

Tiger roll退役未

睇完Dubai Warrior輕鬆贏就冇睇了

羅生
乜乜繽紛 白底藍點綵衣

source

跑馬難，人生仲難

有心唔去馬一出閘drop後 入直路追馬屎忽咪算 事後求其講D廢話又過到骨
好似潘頓榮惑咁騎到無哂信心之後就衰足咁耐

又係熊係咪俾返我薛

post 出嚟睇吓

電視cap唔到 唔知呢啲有冇巴打有有線app 我就無

你覺得波定薛踢得好

誠囝同馬昆好大機會嚟客串

我老友福逸仲未上水同我圍爐

天下一嚟唔嚟

賽後你點睇第七場
報埋頒獎之後報分段
Q仔偷笑咗一聲

13俾隻進力俾阿誠表演一放到底ok

道歉誠

薛

條女都跑國際騎師錦標賽

時間？

掂呀
跟住應該仲有牌俾佢地留底到2月尾

遲下如果狙擊方蛇位仁兄整片既可以拎幅圖嚟用
P方蛇上去

方蛇回哂塘啦

馬會識玩，到時又吹到情侶檔，英國超新星孭晒飛

做唔到輕磅咪又係俾我拉禁住黎砌

杜苑欣最輕幾多磅

其實打錯
唔係12月9日咩騎師賽

馬昆119
條女112

係，佢可能以為係星期日賽事搞打錯

杜苑欣有牌真係玩晒
113 起碼禁住大件事來屌
隻正義駒咁撚樣都無事

成日話馬雅過嚟，係咪要喺monkey坡過多陣冷河先得

新星真係道歉誠，Tom同Hoile

條友啲戲太屎

球健士上季都知佢古古惑惑
今季仲攞正牌做馬

有線真係癲撚咗

道歉

換人啦

我要呀學

返香港

決定加入賭波馬介賭group

賭波馬日日賭

介賭又口號黎？

蘇偉賢立即變招，剛周一（9日）已安排周俊樂操練「鵲橋飛渡」，以加強人馬溝通。

周三（18日）晚「鵲橋飛渡」再戰強項谷草1650米，易配周俊樂只負122磅，絕對有力捲土重來。

周俊樂敢唔敢去馬

橫山典弘大仆街黎

陳蛇過日本應該殺得哂班日本騎師

咁睇得起條垃圾?

波狗d問題馬多數要隔下沙

騎師賽應該搞足8/9場啦
得4場根本on9

跑星期六馬應該星期日出報名表+排位表

幾時騎師賽

唔方便做馬

國際賽前一個夜馬囉

應該好似Shergar Cup咁分隊分坐騎

歐洲隊 Vs 亞洲隊 Vs 香港隊

坂井鬥後勁都有啲功架 我陳仲係小兒麻痺

醉璦

李匪係美國116w

係香港6WIN 都難

新力必原來係迷坂

佢直線屌柒香港馬圈
唔講實力 其實佢都講得幾啱

啱啱尾場坂井都叫食到落去隻馬呀 我陳邊有咁硬淨

香港賽馬成個修羅場咁

馬昆一月底好似會落澳洲
唔覺佢會係香港留好耐

最好實力俾晒頭2個先
跟住有隻PPG 好既又俾左人
最撚好野D練馬師又屌9某騎師放飛機轉過頭又搵番佢
其他人放飛機就仆街

隻馬有
條撚樣食好D過埋隻10啦
唔係師傅好佢邊搵到食

係香港 下欄騎師唔跟規矩玩就好快收皮
望下波狗同我shit差咁撚遠就知
係得雷西可以打橫行
潘狗依家都收收地皮

機伶金花都係津村明秀

波狗仆街啦
正義駒騎乜春
打打下鞭咁撚好反應最後200唔撚打

劇本黎
佢咁多次都冇事 開撚左金身啦

奧書蛇幾時再教睇馬

做戲做到咁撚屎佢都算好野

佢同你講我擺明造馬 你吹我漲？

睇黎喜佳龍又用雷

睇錯 原來有共創貓紛

聲勢咁樣搞挺秀精神 全香港得雷一個夠膽咁做

所以係香港
割撚 史卓豐
算撈得掂

尾場贏返 夜晚再幫告仔含下撚就冇野啦

佢地兩個大佬唔掂
遲早一齊玩完

得閒幫潘頓 閪拉開下路 就得

佢地邊有跟雷西搵食
袋鼠幫啦擺明

雷西契弟s係田shit波啦

對於這次頒奬禮的安排，蒙德揚直言有改進空間，他受訪時說：「我承認今次頒奬禮安排未算最理想，仍有改進空間。」

「我們原本打算整一些動畫在頒奬禮時播放，但礙於時間所限而未能如願；至於展示相片的電視機本來就有黑邊，也不是可以立即進行改動。」

「事實上，這次頒獎禮也不是一面倒負評，也獲得一定讚許，起碼我們肯作出新嘗試，致力保持每位出席者的社交距離，以降低傳播病毒之風險。」

見到潘輸左連連歡樂

好想10$狂賭shit恩

也獲得一定讚許

馬PO龍虎榜 (已計算15/11成績)
人一世勿一世 681.5
新力必 674.5
波利 670
金仕芬 433
saho 255
痕哥仔 168
尊兄 154
金世正 142
火屬性比卡超 130
潘頓正賤種 122
心之所慕陳曉明 104
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
智高無上 44
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
大衞希斯 -19
SakaXhaka -27.5
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -62.5
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
單挑 -84
冼毅力saint -90
買韋達會發達 -106
奧書 -108.5
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
福逸 -150
冬天沒有雪花 -150
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -179.4
屠殺馬會 -205.5
時時精綵(馬王) -208.5
Greenwood綠木 -219
Priestgod -257
Win神Ho -265
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
寶高 -325.5
覓腸 -332
なつめみお -339.5
Yurab -341.5
囧 -357
華可可 -368.5
小川ともみ -379.5
烽煙 -437.5
蘭仔 -563.5

人仔放頭
新力必同球利守緊BOX位
烽煙同蘭仔推極都唔郁

我距離烽煙又近一步

華蛇今季搞咩

From #3 of this post
馬會個頒獎典禮真係嘆為觀止

佢入直路衝刺果陣 好多時仲夠膽左望右望 真係有免死金牌

唔撚係掛
李匪寶利都有人撐
無比好馬佢騎咩?人地阿蔡谷緊隻天下為攻，你走去同佢浪費一場
佢平時騎馬都係on9至極嫁啦，比人踢走有乜好怨
近年我只係會鄧羅理雅，阿國同沈拿唔抵，尤其係阿國

沈拿慘
波健士誇過佢果場嘅大把

同情沈拿
拉得咁撚肉酸
爆就爆駛撚驚咩
同婆良冇合作就算
有13支持駛驚
走去拉隻馬拉到3甲都冇
最後隻馬點樣唔駛講
我同情37倍買左既馬途多

賴維銘最撚慘 隻贏馬神器再出未得過

我覺得馬會根本嫌人老踢走人

沈拿好少事 大件事個d真係誇撚張

7

@賭波馬 @拿蛇 日乙又反logic角

屌你老母高秋揚次郎係咪ON9
舉起隻手擋波

On9到

好彩冇買草津角大
2隊成日開角大開9.5有2倍
屌你2角

戒咗腳波很久很久

沈如果練果個肯力保
都罪不至死
不過呢啲仆街害騎師去死仲要理尻人
明明有心唔去練果個大把方法幫手
玩下配備，轉下飼料都得啦
佢同肥兩個好行唔送

愛倫好似講過
如果練嗰個要靠騎嗰個去減分
咁佢就唔夠班練馬(好似係咁既意思)

阪神冠軍一哩出賽馬

有志竟成
頌讚火星
冠軍車手
カツジ
放聲歡呼
啟愛航海
サウンドキアラ
戰舞者
橙紅色
タイセイビジョン
烏月
ベステンダンク
波斯劍客
メイケイダイハード
ラウダシオン
レシステンシア
陳年美酒

予想賠率
放聲 15元 鬥 戰舞者 28元
冠軍車手第3熱門
第4熱門係3歲馬女櫻花賞亞軍レシステンシア
第5熱門頌讚火星
第6熱門NHK冠軍ラウダシオン
第7熱門サウンドキアラ 維多利亞輸俾杏目第2
其他應該係99倍以上
成個獨贏彩池應該好誇張

統治地位

是其是非其非，佢騎成點係一件事，我唔因人而廢言

但佢講馬圈生態係無講錯，好馬過份集中某幾個手中，郁啲就搶馬，唔埋堆唔跟劇本做又無馬騎，啲大騎師呢幾年都退避三舍走晒去日本客串

唔埋堆唔跟劇本做又無馬騎
呢樣先緊要
總之啡格果隻一定要安車平五路

大件事一黎個時幾正氣
而家難捉到仆街
成日以為佢擺前又縮係後
又無飛數捉痴撚線

lauda sion有譯名啦
禮讚歌詠

諗緊應該叫XX錫安

你去學日文未

日本仲難賭啦
大熱g1 大逃
點估
造個快步速出黎

奧狗學唔學
一齊去

騎後上好廢下

番去屌個仔啦
屌你隻12唔放害佢做小丑
15 個騎師點同老豆交代
俾場G1你騎走去留

大健士勝在聽話

同埋跑放頭馬有一手

有啲似以前普萊西

A Shin Normcore

呢場離撚哂譜

仲有唔比騎師用agent幫手接馬
落後到

西乙0角

買左幾多s

日本盃想賭機伶金花同神業 2隻唔出頭馬
世界首映抖足成年第一場2400 仲要最強果場
農神節慶左轉麻麻
耀滿瓶跑日本G1 冇表現
笑一笑 魔族紳士 覓奇燕子 豐收節 守諾言 Crescendo Love 唔夠班
邁向巴黎搵左杜生 外國馬跑日本盃完全唔夠跑
謀勇一定唔要 3歲馬囡屎到雲
鐵鳥上場完氣大傷 根本直去有馬好過
菊花賞冠軍同年即跑日本盃好似未贏過
杏目天秋已經跑盡有D退步 2400 更加考驗

半大3.8

遲早好似普萊西騎中環英雄咁停賽啦

鐵鳥睇下有幾勁

豐收節

場菊花10成力
根本唔應該跑呢場
為左歷史跑呢場
杏目同謀勇就無所謂
一隻退役一隻唔夠班等輸
鐵鳥就唔係背負日本仔希望

堂堂日本打比攪成咁配唔到種
拎去阿根庭巴西配種都好
3連冠都去左

講到好似真咁

横典さんのコメント置きます。「思い描いていたレースはできた。札幌記念は1600mの後なので前半もうまく立ち回れた。今日は2200mでハナ行く形だったが、ハナ行く競馬も武器としてイメージを持ってた。今回は距離というよりも久々の分だけ甘くなってしまったと思う。やはり1度使ってというのとは違うからね。」ナオトさんは意味分かりますか？笑笑

センテリュオは自力負けでしょうか？それとも鞍上の戸崎騎手の位置取りが悪かったのが凡走

賽後都係屌緊呢2條友

Way To Paris做咩去日本，反正有得入stud不如早啲入去仲好啦

停牌未

呢隻馬跑石頭地得唔得

點會停
不過橫山俾人屌到仆街
走左出來橫山叔無能為力捉住佢
順其自然俾隻馬走撚晒

Good就贏過嘅，不過Good To Firm 甚至係Firm嘅就未跑過

佢都係等落狗屎啦

咁好難

所以話去乜撚日本呀，早啲入去準備屌西仲好啦

跑包尾都有獎金

7歲都唔做種馬等幾耐先做

跑完就做

€3500 1Q

為咗要獎金

係咪杜滿樂之前騎開叫佢去日本試下
呢場搵埋大佬騎

惡霸人又唔搵LOVE 去跑日本盃
場地夠晒硬

鄭雨滇 星光勇將
沈拿 與龍其舞

Kc呢排成日幫佢去馬小心第日冇牌

咁我就唔知喇，反正隻馬係得咁多

Love梗係留返出年搏殺啦

Coronation Cup --> KGVI --> Yorkshire Oaks--> Arc De Triomphe

唔跌watt嘅做下一隻Enable啦

落大雨就退出好危
日本就唔同成日快地岩晒佢
馬囡要獎金好過

好地唔等於石頭地喎

唔係落太大雨搞到個場反而冇咩嘢

要去到巴黎咁落足一個禮拜狗屎佢就仆硬街

係咪都完埋退役架啦
連幾錢q都定左
係咁咦跟下跑就收錢 何樂而不為

惡霸仁今年真係閪黑到極點
睇下下年會唔會反底

Tarnawa未必唔夠love跑
下年依兩隻應該成日同場

LOVE 到時係莫雅定簡國能騎

點會唔係老豆

少少咁啦，AVD / Wichita / 飼料商 / 調轉咗馬

依家就等下佢堆社台X自家馬女嘅會係點

阿加汗好似仲未決定仲留唔留佢

退役
馬女咁快退=on9

下年五歲，Dermot Weld都話唔知阿加汗會唔會留佢

今年不敗
起碼跑埋凱旋門先退啦

講咗話如果下年留低會係同今年係similar path

Vermille --> Arc / Opera --> Breeders Cup

講左唔黎香港

訪問完全冇提過香港

BTW今年3G1冇必要再遠征啦

兩個招呼都唔打 究竟方仔潘頓搞乜？

方嘉柏同潘頓呢對昔日好拍檔，近排突然由糖黐豆變成水溝油，自9月23日「金如意」開始起，已經有差唔多兩個月冇合作，嚟緊周三晚，方仔7匹正選都好大機會全部唔用潘頓，而潘頓都有晒其他坐騎了，再問埋日日落晨操嘅記者，佢哋都話朝早完全唔見潘、方兩個行埋傾計寒暄，真係各有各搵食了，究竟兩個咩事搞到咁？

最似層層嘅傳聞，當然係方仔今季決意爭冠，所以想搵影子主帥埋班，好讓搏殺心無旁騖唔使下下搵配搭，但弊在潘頓唔制，佢係都要搵外線坐騎，情況咪發展到宜家咁囉...其實早一個月潘頓接受訪問時都透露，唔想接死一個馬房嘅馬、而係希望線路可以八面玲瓏啲...咁重整兩個故仔二合為一，講嘅嘢都好肳合噃...

不過又咁講，方仔重情重義唔會記仇，潘頓亦都係一等一嘅世界仔，可能兩個好快又冇事行返埋一齊，潘頓遲啲埋牙要同雷神爭冠，唔通真係眼尾都唔望柏廐馬咩，再諗返老苗夠成日嬲騎師...最終咪又用番雷神史卓豐...要好似蔡約翰、韋達咁長期互當透明，響馬圈好罕見！

呢堆馬真係

咁多球狀冇人講

荷蘭角大

非洲國家盃外圍賽都開 HKJC居心叵測

除左有跳過欄個隻之外，其餘馬匹全數因為get錯指示意思走錯路而被DQ

唔查由至可 一查先發現楊啟棠都係俾何良累死

一棍比利時角大

屌佢老母角球真係俾狗賭

日前，有個九十後細路仔打電話問我，識唔識一位老牌評馬人，我就話識就識咗幾廿年，但係就唔啱嘴形，歷年都無乜打鑼，呢位後生仔就話收到風，今季開波加入嘅賽馬KOL環節，𠵱家只響Apps版睇到，電視台就無咗，就係因為老牌評馬人嘅提議而又被接納，話搞到好無癮，點解要阻住佢哋發展。

老牌評馬人=薯片

奧狗

軍炮落班周俊樂

潘真係慘
成之寶 利之贏 都要騎

望到潘手馬都覺得辛苦

雀一檔 今次讓唔讓位

上次利之贏都有啲走勢既

葵涌精英

吉利大勝12檔

潘狗得罪左電腦啦
幾次d檔都係咁撚閪

徐狗又兩隻拉

黑到

好煩 見成績好想跟就開始撚狗

佢成個月啲抽檔都閪撚到

覺得老仆街想幫下陳蛇
不過部電腦唔俾面

澳華威威
豐彩華庭
乜撚野名黎

原來丁狗有隻比超
老噴件衫

小精靈班友係咪開始頂唔順霍清

澳牛威威

當年4班贏緊精算齊同
而家要落番4班跑

鵲橋飛渡今次係咪死頂

奧狗係競駿會成員

十幾萬入會費對佢黎講碎銀黎既啫

下面個隻應該係Australian Chinese

共創狗過黎谷草又想點

屌你老木

XX星馬主

挑明綸騎左我匹愛駒仲點買

一聽就知狗餅

我潘好慘
喜佳龍都冇得騎

葉楚航真係好撚古惑 上星三拖板精英1200上2200猜d比佢食埋 呢個馬房年終害過幾多馬 跳程跳到咁

軍炮俾佢玩到五班

兩條友今季有冇得破冰

老苗似飛起咗鳩猴
五班隻龍城擺明搏殺用曳恩

我薛得3隻 第四win幾時先有

Telecaster has been retired to stand at the Devin family’s historic Haras du Mesnil in western France, where he will join Doctor Dino on the roster for the 2021 season as a dual-purpose stallion.

Telecaster will start off at €4,000, while Devin also revealed that Doctor Dino will have his covering fee for 2021 raised to €18,000 from €16,000.

上年嘅打吡

呢隻野都值4000歐

其實邊隻開始反面

時時有魚都無埋

Cox Plate winner Sir Dragonet is set for a career at stud in time for the 2021 breeding season, but not before he chases further Group 1 success to add to his already glittering CV.

“He won't go for a lengthy spell. Now he is a Group 1 weight-for-age winner he does have a value at stud, so that may be an option for him come June, July next year," co-trainer Ciaron Maher told the Moody on the Mic podcast, which is hosted by fellow trainer Peter Moody.

罪有應得

金如意

噴火龍咁忠心都搞得彎，點頂

幸運飛彈係咪彎左

方嘉柏係唔係講明今年主要係用莫雷拉搏馬

欄主圓想爭冠 要搵個影子主帥
阿般唔想主力靠一個倉就唔制

其實潘狗唔想騎死一個馬房都理解，咁啱佢啲支持者（肥、沈、羅）都好似無咩馬俾佢咁

方蔡唔搵佢
告就算有冇惑單野都少搵佢
希斯都少搵佢

幾個大馬房潘狗都少騎 成績下落都合理

重點佢又唔騎得輕磅
大包圍馬房好正常

佢同牙肥騎咁多隻，今年暫時得2win

而加就算亞拉都唔係騎死方仔d馬啦 星三都淨係騎一隻 唔覺係因為呢個問題 似係真係唔滿意佢騎法 所以暫時唔同佢合作

RESISTENCIA (JPN) 拉丁城市 (日)

俾shityan都唔俾徒弟仔

南莊系呢期殺馬盲跟算

アルゼンチンにある州都の名。母の生産国より連想
知道個名點嚟但係諗唔到點譯

欄主呢排用人多元化左 唔知係唔係想睇邊個可以遲d真係搏殺時可以用 唔洗成日拉田同何妖
潘過多排再睇多陣啦 到欄主真係要隻隻去馬要得心應手時 總會有d馬係要潘先騎得好

今年潘手馬都唔係好牌面

好計

其實有d咩理由仲要用shit恩呢

沈集成好迷巴度 自然少咗機會馬比潘

有啲馬用楊明綸點睇

連連歡樂節恩炒人4個馬位...一轉潘頓就西...

廢綸今年都嬴多咗有返信心

阿般冇跑錯
係隻馬唔鬥得

呢個真 有時見到佢都出力騎
但隻馬真係無

人衰做乜都錯

如果Tom同Hoile真係留低客串嘅，我諗呢度唔使兩個禮拜已經開始屌柒佢哋

馬昆一月底去澳洲
應該唔會留香港留好耐

啲歐洲佬搶閘泊車攝位係預爭啲架喇

咁咪幾好，歐洲隊去澳洲嘅可以搵佢幫手

到時呢度班賭神

已經打算日日j杜宛欣

軍炮5班，似癲

競技勇士 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.6 23.6 (51.2) (潘頓) 醉開心

好好瑪 賀賢 快操 沙田 全天候 32.9 27.9 24.2 (1.25.0) (梁家俊) 桃花紅

桃花紅 賀賢 快操 沙田 全天候 32.9 27.9 24.2 (1.25.0) (蔡明紹) 好好瑪

都柏名駒 文家良 快操 沙田 草地 25.9 22.3 (48.2) (賀銘年) 紅寶舍

電路六號 文家良 快操 沙田 草閘 23.6 22.9 (46.5) (潘頓) 紅海福星

電子群星 文家良 快操 沙田 全天候 30.2 27.8 (58.0) (郭能)

幸福人民 呂健威 快操 沙田 草閘 25.1 22.8 (47.9) (莫雷拉) 跑得寶寶

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 全天候 28.3 27.1 25.6 (1.21.0) (何澤堯)

生生勝勝 姚本輝 快操 沙田 草閘 25.2 25.9 (51.1) (蔡明紹)

驃騎飛 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.0 28.5 25.9 (1.24.4) (彭國年) 槍槍中

牛安

原來高柏新又幾隻

好好瑪飛起左何妖？

幸福人民

競技勇士潘頓 又點估

似係調返轉
好好瑪見盡哂

BTW Mickaelle Michel好似正啲

冇計
人哋鍾意日本

可以做歐洲嘅JRA大使

我有ff過下年好好瑪跑arc大戰contrail

講樣就麥晴欣
講騎功就杜苑欣

彭福公園讓賽冇福逸既

我福留力國際賽日復出

跑幾長

烽煙四起1800草地
準備跑拜拜草地

杜拜

所以我覺得佢拒絕方仔個解釋係唔合理，又唔係今季先知告蔡少搵佢，唔通真係諗住靠堆華倉咩

我會譯做阿國邊城／阿國小鎮雖然三十萬人口都唔知仲叫唔叫小鎮

方嘉柏和潘顿这对昔日好拍档，最近突然好像出现了问题，自9月23日「金如意」开始起，已经有差不多两个月没合作，周三晚，方仔7匹正选都应该全部都不用潘顿，而潘顿也有其他坐骑了，而且两人在晨操是也完全零交流，各自照吃，究竟是发生了什么事呢？

最可能的传闻，当然是方仔今季决意争冠，所以想找个影子主帅，好让搏杀心没旁骛不用一直找配搭，但是潘顿不肯，他想要找外线坐骑，其实早一个月潘顿接受访问时透露，不想接死一个马房的马、而是希望线路可以全面一点。

不过呢方仔重情重义不会记仇，潘顿也是一等一的世界仔，可能两个很快就会和好，潘顿迟点还要跟雷神争冠，不可能不考虑柏廐马，再看回老苗也是每次不爽骑师，最终还不是又用回雷神史卓丰，要好像蔡约翰、韦达这样长期互当透明，在马圈很罕见！

大陸仔 blocked~

做乜撚野

皇帝賽咩料

狗會放咗風
神蘇好大機會唔嚟得
騎師賽有可能變6個香港騎師對6個鬼佬

克莱门与金鹰赛马房打从它夺魁9月的新加坡打比后就有意参加香港国际赛，随后也提出了申请。星期一，香港赛马会告知克莱门“圣骑士”现阶段在赛事奖金值2000万港元（折合350万新元）的香港一英里锦标中乃是候补身份。

聖騎士要跑1600不如唔好嚟1600連宥保佑都未跑得贏

千六唔係加到2500萬咩

啲坡仔咁勇躍

今個禮拜繼續有海外賽事帶畀大家，除咗禮拜六新加坡金盃賽日9場賽事，禮拜日亦會轉播日本嘅一哩冠軍賽。日本個邊公布咗呢場1600米G1嘅初步報名馬名單，真係名駒雲集，當中包括今年先後攻下安田紀念賽、短途馬錦標2場G1嘅「放聲歡呼」同埋去年香港一哩錦標冠軍「頌讚火星」，單係呢個牌面夠晒精彩。

不過，今場亦有一匹3歲馬「戰舞者」值得留意，呢匹馬先後喺皐月賞同日本打吡大賽輸畀三冠馬王「鐵鳥翱天」跑第2名，但上次角逐G2每日王冠面對年長馬一樣輕鬆建功，今次再縮程跑一哩，隨時有驚喜。

屌頌讚火星係日本都贏唔到

見到一哩冠軍果場 報名馬勁正 一定好睇到仆街

有冇咁多馬黎
香港110分都冇個d就收皮算啦

星洲炒米國際評分得98 仲低過高大衰

難得今年出到兩隻超級馬加上佢地跑埋金杯又冇乜賽程

佢應該留咗堆位等啲日本仔？？但都係唔嚟架啦

短途：
預賽10隻+達狗地獄火敦倫塔野田

一哩：
馬王+預賽六隻+羅馬二郎（夏）
唔計日本隊同高大都係得9/10隻

地獄火monkey國應該冇馬夠佢跑
出去試下有好冇壞

新加坡馬真係唔熟 果兩隻超級馬叫咩名 點勁法 淨係知有隻叫地獄火 book左潘跑短途 唔知係唔係佢

星期日烽煙跑1800

地獄火 聖騎士

Yes 但香港杯加到2800

地獄火之後個賽程應該同當年火箭人差唔多，香港杜拜新加坡走嚟走去

睇到短途果班 最有期望巳經係智能 但都唔覺得係1級馬

都係NHK Mile冠軍嘅

後面大外疊行住上黎都過哂

地獄火跑1600都殺哂班垃圾
一定要出國啦

之前聽講話有機會加場泥地高班比黃金甲 我諗烽煙都係目標衣場 之後都係等退役

潘狗話原來想等星期日騎埋遨遊戰士先決定，但坡仔想盡快落實

咁何妖星期日千二嗰場騎乜
唔會「橋」埋雙手等達狗掛

原本*

Yes 聖騎士就跑長啲，1600-2000，星期六金杯都會見到佢

最有希望果兩隻已經一隻退左 一隻傷左 達駒而家黎既時間岩岩好 頂兩年之後應該有馬接到 而家呢班馬睇落仲弱過恩格斯果年

會唔會六爺個對

肥龜

咁揀地獄火都合理嘅，起碼有啲幻想空間遨遊戰士都係咁上下料

日本仔今年出咁多好馬 我地得隻金槍

佢騎肥龜

辛苦晒我烽

又要陪跑跑包尾

呢排唔見好似旺蝦王忠心勇士果d 跑完場三班就知隻馬可以直望級際 仲記得呢到有人話廣陵王會上到去贏金鎗 點知到佢死都未贏到三班千四

26/12夠分跑啦 除非佢呢場有分加

跑草地都有分加？烽煙7歲第二春？

佢備戰緊星期日

唔怪得跑完十日都冇走去試閘

【賽日頭條】20/21 #22 – 蔡約翰谷戰創繽紛（11月18日）

B1田草1800頂磅

再用埋啲狗餅騎師球健士

真係好慘

用泥水比佢賺策騎費算

仲要咩死磅咁on9

唔輸多過10馬位當贏

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
祥勝寶駒 COOL ACE D154 鄭俊偉 何良 14/11/2020
見龍在田 DRAGON IN FIELD D220 姚本輝 鄭俊偉 14/11/2020
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
禾道駒 WALDORF B253 告東尼 16/11/2020
發財先生 MR WEALTH B265 文家良 15/11/2020

有人轉馬俾阿叻

祥勝系以前好似都係叻廠

澳華威威一睇就知係d狗餅馬

印象中幾年前老仆街有隻美麗阿般跑
臨過終點先斷腳俾隻祥勝執死雞

美麗皇牌
衝終點嗰吓祥勝鞍上人仲好開心揚哂鞭咁
不過唔記得係邊個

雞翼?

係

有啲印象
直路1000

我必

是

我顯

我即刻已經諗到 個場賭左美麗皇牌

如果大摩唔係操爆左忠心
短途點會咁水

3歲頭比佢咁樣谷國際賽真係癲撚到

睇到星期三巴度啲馬已經扯哂旗

唔覺有咩問題
外國一樣兩三歲跑G1

試下呀摩今年仲有牌，包保忠心星期日個場一定有份跑

果時應該想退休前同田少交代

搞撚到隻馬依家走去游水馬

其實係特别係如果隻馬早熟冇理由唔谷，你點知係咪早熟早殘嗰type

屌都係屌潘狗搏失個場先

跑到一絕啦

其實係早熟馬，大摩認為里程有限

比田雞可能贏

放頭咪玩

講緊二班個場

似唔去多啲個場羅富全個隻谷到十足去

比方狗揸住呢兩隻如果跑得番就仆街

我覺得事後睇翻唯一有得諗下就係係咪應該谷百週年紀念短途盃而唔跑國際賽，受讓少兩磅但其他馬國際賽peak完，可能佢會大啲機會贏到G1

成之寶大番騎係咩意思？

教佢留住跑 結果都係失敗

阿般個場冇其他馬揀

谷草癲馬禾道狗

阿圓搵到我巴都唔搵大番

獎金差一倍，點會唔跑國際賽跑百週年

1200四班贏到一班

迪雅卓星期五跑完巴林就會收山

HKIR=香港最高榮譽G1

登頂峰91
將王89

隻malotru有排減分

柏林探戈有90
將王反而低佢一分

如果咁谷而家應該叫有個G1落袋囉獎金就肯定少咗架啦

忠心我睇試閘都有機爆缸退役
上場咁樣出血真係即退啦

有啲孱仔唔駛試閘
朝早跳兩段都會爆

今晚2140 Wolverhampton嘅PA泥地賽有Howard Cheng

邊有得咁計，唔出國際賽，賽前發燒連搏都冇得搏

返澳洲養又唔返

今次接咗幅圖嗰場嘅第四嚟騎

想同你一齊跑豬峰

引退しろ。迷惑なんや

RESISTENCIA 阿國小城 好過啦
拉丁城市
大成遠見
強硬派
輝姬美韻
KATSUJI 真係勝治
感激連連
禮讚歌詠

有冇得聽四字真言

F Y M

有得佢騎算好啦，對上14日都冇接到馬

懷疑跟左你

原來牙康勁中平海掌星

常感恩就真係谷爆左

遨遊戰士本來有機會接到班架，G2都贏到，但姚好似無咩心練落去

你睇呀康偷笑個樣

尼隻次次買佢都跑第4

包裝永勝初出其士盃

至於參賽騎師亦屬五星級陣容，包括戴圖理、莫雅、莫艾誠、蘇兆輝、布宜學、馬昆及杜苑欣等。

跑完這項賽事，上述騎師或有部分提早到港接受隔離，出席12月舉行之香港國際騎師錦標賽及香港國際賽。

唔好氹我開心喎

蘇神

係國際賽定係有幾個嚟客串？

Will

Tom

Hoile

點解咁講

否！同日二班1400

布宜學仲來
被馬會罰左12日都來

可能啫
暫時都係得對金童玉女firm左會黎

汁

遨遊戰士喎，上季濕地放頭冇馬燒慢放得手咋喎

跑得番一定仁耆荃心
諗起同你一齊去杜拜遊機河
番來次後
一個跑國際賽
一個跑2班草地頂磅1800

屌你老母

減多20分季尾場3班1650 光榮戰退役

你都幾撚jer得

Jer神正叔

洗唔洗比埋個大聲公你同正叔

[高友之星嘉應之星] 九月二十七日沙田十場泥草混合賽日討論區III

#500 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

認真如果有心上，顯心星勁搏一百分以上有得贏，其他馬未見到有潛力接班

@奧
風雨駒唔死心

箭神寶點輸

出面有人話另外兩個係布宜學同巴米高
唔係太信

仆你個街skysports你唔播Howard Cheng

奧狗對處緊係唔死心
處就係處

老豆應該來緊
日本大軍應該俾佢騎

老闆點會唔出馬呀，今年咁多垃圾

結果跑成點

RP未出result

老闆都係2000 2400 者
我睇戰舞者應該來緊
除非贏到放聲歡呼

你肯定日本有大軍

佢哋Fans retweet咗一個估計陣容

有人估Order Of Australia / Lope Y Fernandez都會嚟

堅有料 我估

見到跑 2 -5 -3

Howard Cheng連P都冇

被查詢時，潘頓（「堅有料」）表示，坐騎出閘迅速，他於其後不久開始力策坐騎以保持在盡量靠前的位置。他於，他於對面直路上被迫持續催策坐騎，包括用鞭拍打坐騎肩膀以令牠保持在大約中間位置。他說，過了七百米處後，他須更加大力催策「堅有料」以圖保持位置，坐騎於過了六百處後轉彎時外閃後，他於入直路時讓坐騎取得平衡，繼而持續力策坐騎至終點。他說，儘管「堅有料」於奔向終點時有追前，但根據坐騎是日的走勢，他認為讓坐騎在日後賽事增程角逐將有利牠發揮。小組告訴潘頓，他的解釋會記錄在案，但小組認為，在進入直路時他催策坐騎的力度有所減弱，因而告誡他，只要情況許可，他須以連貫方式力策坐騎。

33元馬

1 Serafim Forta
2 Samawaat
3 Zayin Zyperion

冇佢份啦，佢騎8號Jomanah Athbah

會唔會私底下有d嘢無人知
方斷估唔會為一匹中班馬咁樣反面

西拉正氣啲

下 非洲波都半場3粒？

聲勢放頭跑都叫正氣

真

18/11 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期二下午9點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#417)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

Scmp講得多數真

我欺又多隻高分PP過黎

WILL & Ghaiyyath

最緊要俾SHIT
星期日記得人和家興

名氣pp/大馬主 點會比shit
包裝個兩隻 美麗系 都係搵返潘

禪勝寶駒都係要切JJ

The Jockey Club has secured commitments from a handful of top riders – including Marquand, Doyle, Mickael Barzalona and William Buick

布宜學嗰次罰得同拉馬差唔多重都仲肯黎

今年係咪唔會有美國騎師黎

應該唔會有

Doyle係咪講Hoile

唔撚打全名以為係James Doyle

The Jockey Club is considering switching to a six-six split for next month’s International Jockeys’ Championship as British racing’s glamour couple Tom Marquand and Hollie Doyle confirm their participation in the marquee event.
佢之前有呢段

仲諗住狗會勁撚到搵齊油王堆主副帥

話唔定有搵不過唔肯黎姐

米高嚟唔嚟都罷啦

你哋一定唔會放過佢

唔係著藍衫就由佢啦

依四件加埋大狗老豆 夠腳

可惜美國騎師唔會黎，唔係好想睇佢地跑泥地

呢到班賭神實屌爆佢

我諗佢死得仲快過Hollie同Tom

我要求好少 學/Tom/Pcb/神蘇佢哋是但有人肯嚟就可以

想美國騎師黎跑，比大家睇下雷西騎術差人幾多班

Pcb真係服 真係可以跑高隻馬 美國果2場真係贏佢

唔使啦，上面呢四個都做到

繼續進步接班

呢啲先係冠軍騎師

老豆學嘢啦

布達德可以將一隻之前冇走勢既五班狗餅
騎到由包尾衝上黎彈甩贏
唔到你唔服

迷布

可以只跑泥地嗎？草地直走睇到眼都突

巴蛇幾勁，有咩好反

戰舞好似講左唔黎 絲綢會冇一隻會黎香港

草地認真都唔差既，當然冇歐美咁好，不過出閘一定快先

想當日戴勝蔡約翰 韋達蔡約翰

到時佢又發神經咁睇下呢到有冇人會放過佢

死得慘過賀銘年呀

彭蛇都冇人理啦

未反姐

無人賭佢，反都廢事

夢想成金未上黎姐
胆大威猛呢個禮拜就見真章
響呢兩隻之上既速遞奇兵就停操

romanised慢閘 最後得第三

速遞奇兵一場收皮

唔係話夢想成金唔得 但一定未到果陣呢兩隻新馬上黎插班 贏第一場三班已經感覺隻馬之後係贏到gp 最少夢想未到呢種水平 呢d可能就係叫星味 當然夢想既潛能都好高 將來成就可以超越佢地 但呢一刻暫時唔覺佢贏到gp 兩場都只係唔輕鬆既狀態下贏半個馬位

覺得勁搏同夢想成金 差唔多分盡
少過2倍唔會買

Bang bang bang

反而高大鬥心真係幾好

奧狗早餐未

@波利

Fantastic news! Tarnawa will stay in training next year for a crack at the 2021 Qatar Prix de l'Arc de Triomphe!

Group 2 winner Elarqam has been retired and will stand at Haras de Saint Arnoult in partnership with racing owner Hamdan Al Maktoum.

Saint Arnoult will also stand Yafta, a Group 3-winning son of Dark Angel who likewise raced for Sheikh Hamdan, and was trained by Richard Hannon. The five-year-old was bought outright by the stud.

Elarqam will stand for €6,000, and Yafta for €2,500.

飲泣的你凍嗎

要啦
跑歌劇太哂料

達狗今朝已經跳

13 蔡咁?

其實今年唔跑真係晒

十三嗰陣係咪見高伯新有事事為王大爛財就泊佢碼頭 減少同蔡虐畜合作

宮澤sir世紀冗員黎

我記得果年之後都仲有合作
我自己聽日講係戰利品 預咗佢跑打吡 臨時又話不了

果陣記得有個訪問
蔡話：而家韋達係大賽騎師 未必睇得上自己啲馬了

經典一哩賽同百周年紀念 倒屎盃放埋同一日搞

二○二○年十二月二十六日星期六沙田賽事

1. 原定供評分60至40分馬匹參加的第四班1200米賽事由兩組減為一組。
2. 增設一場供評分100至80分馬匹參加的第二班2000米賽事。

咁先係架嘛

我宣布應承系正式解散，以後各散東西

餘下最後一席位，料將會成為波健士、史卓豐及蔡明紹之爭，而他們尚餘周日（22日）及下周三 (25日)兩期賽事爭取表現，最佳成績一位，將可取得最後入場券，出戰今屆國際騎師錦標賽。

聽晚好多隻想賭

頭場軍炮咁都唔比陳蛇騎

老表醒 葉楚航 快操 沙田 草地 32.2 29.6 23.2 (1.25.0) (蔡明紹) 有理共想

美麗傳承 大衛希斯 快操 沙田 草地 28.5 26.3 22.0 (1.16.8) (助手) 金獅大將

駿龍駒 大衛希斯 快操 沙田 全天候 33.6 30.3 (1.03.9) (薛恩)

團結一致 霍利時 快操 沙田 全天候 26.9 26.0 (52.9) (田泰安)

將王 韋達 快操 沙田 全天候 29.3 26.3 (55.6) (練馬師)

快活一番 韋達 快操 沙田 全天候 29.7 26.2 (55.9) (周俊樂) E222

五邑之星 呂健威 快操 沙田 全天候 33.0 29.3 26.7 (1.29.0) (何澤堯)

幸福笑容 呂健威 快操 沙田 全天候 28.0 25.5 (53.5) (田泰安)

牛安

Railway Stakes winner and Secretariat Stakes runner-up Van Beethoven has been retired from racing and will join the stallion roster at Haras de Grandcamp.

呢隻狗餅

蔡暗紹屎忽窿俾啲力啦
俾球仔出場盞影衰

唔關事 冇話一定要騎你隻馬 但應承左人就唔好放人飛機 潘係呢方面做得幾好

波狗表演周圍望絕技

狗會連出幾個tweet J達狗

好奇究竟會評幾多分

我估120

影子英雄個閘勁到

正想講
好j到

奧美度好似會黎跑盃

想睇球仔係騎師賽搞事

搞事定搞笑

有杜苑欣 再望多兩眼

其實參加國際騎師賽嗰幾位，係會留香港幾個月定係淨跑嗰騎師賽+大賽兩日？

馬昆同杜宛欣好似之後會過澳洲

跟住人屎忽黎望

留多幾個月係咪想逼死華將

試用一個單詞來解說賭馬為何咁難

Will同Mickael照以往二月就會去杜拜幫手

雷狗

濕鳩

以下馬匹已接受閹割手術。

禪勝寶駒

WHY

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
自在人生 COMFORT LIFE B169 羅富全 文家良 17/11/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
山桃 XANTHUS D320 高伯新 17/11/2020

自在人生似係全daddy掃馬

最叻都係直路上名

閪拉聽日手馬勁到

有冇人數過 希斯個倉有幾多隻新馬 留黎下年用應該夠攞冠軍

明明3班1400頭馬

【張基焦點】陽光戰駒增程衝鋒

【進階選項】高耀智星加壓搏殺

肯定過半

咁都叫勁
潘狗今期有支持 好多隻win機會 幾隻想補中
田雞 周俊樂又多博殺馬

潘係時候證明自己啦 d檔咁樣

紅寶錦標大勝都唔揀凱旋門
就知幕後唔夠信心
不過佢歌劇錦標縮程+爛地都大外一氣擊敗強敵
認真犀利(都好耐冇馬做到紅寶+歌劇孖寶)
Shamardal嘅最強哩半馬

咩檔都假
最緊要隻馬有既姐
真係操fit去既話,全程3疊望空都可以一氣衝上黎贏 成日見

勝在有方 — 方駿暉

嘉喜旺出頭交代

「嘉喜旺」上季出道次仗已可在四班直路賽以全場最快末段22秒4衝得第五，前三名對手其後分別贏三四班，水準應不差。其後轉到泥地千二和一哩均能得殿軍，證明可打疊好。之後685場次田草千二排外檔也能以全場最快末段追近，草地實力不比泥地差。暑期轉投賀廄後復出跑千四，中等偏快步速下跟得急，僅輸給已熱身開氣之「友盈友款」，應屬出色亞軍。以早前「霹靂狂龍」和「坪山新星」於千四入三甲後都可於千二包Q計，此類馬級數能力遠比一般五班短途馬高。看同父的「馬主星輝」可在三班谷草得一冠一亞，本身試谷閘走勢也不差，轉場起用潘頓，如非戴眼罩累事，應可出頭交代。

「陽明秋秋」近期在千四的表現遠不及上季，但前仗同程蝕慢步速下能以全場最快末段衝近賺盡形勢之「箭神寶」，回氣後排檔遠比當時好，貼欄居中可後上反先。

第三場 2 嘉喜旺 5 陽明秋秋 4 箭神寶

第九場 2 喜佳龍 1 金鷹翱翔 6 共創繽紛

第三場 2 嘉喜旺 5 陽明秋秋 4 箭神寶

熱血鬥士勁到癲
獨忌球囝

One-time Classic hope Darain, the most expensive yearling of 2018 when sold for 3.5 million guineas at Tattersalls, has left John Gosden for a career in the US

呢隻嘢咁撚貴竟然咁快敗走歐洲

想轉跑泥地？

可能做下一隻Bricks & Mortar

睇到咁高？咁要贏到Channel Maker先喎

佢身價咁撚貴起碼要去到咁啦

咁又係

不過我諗緊會唔會有Kameko接左獅子既草地棒，佢地想整隻泥地

佢咁嘅實力都prove唔到自己係出自Dubawi X Dar Re Mi

況且係US執到Grade 1嘅都可以屌西啦

KITTY 個樣仲乜膠左咁多

膠得過你

邊有咁易執望佢進步好過啦

奧狗浦頭了

@Dimitri

騎師王做咩封左

又bin我 真係冇諗過咁快敗走 話晒跑得又唔多

叫你望佢進步姐

要有得屌西既唔難既 岳伯仁啲狗餅都有得配

有好老豆，廢戰績都可以配

有G1都可以配

A trip to Hong Kong remains on the table for Romanised despite his odds-on defeat at Dundalk on Monday.

Condon was previously keen on a tilt at the Hong Kong Mile and while disappointed to see his stable star suffer defeat, he believes there was enough encouragement in his performance to stick to the plan, provided Romanised takes his Dundalk exertions well.

He added: “We’ll see how he is in the next week – we don’t have to commit to Hong Kong immediately. But I still think we’re on course and he’ll get something from the race (at Dundalk), as he’d been off the track a while.

“All things considered, it was a solid run. It’s important now to see how he trains in the next week as it’s a long way to go and we want to be going there with a horse in top condition."

球利搶邊隻

Test

R3 葵涌精英 (冬天沒有雪花)

R5包裝得勝 (小川ともみ)

R3 箭神寶 (金仕芬)

R9 量化歡騰 (金世正)

R7 南莊加好 （なつめみお）

R7 風雨駒 (覓腸)

R3 陽明秋秋 (Win神)

R8熱血鬥士（尊兄）

R5 嘉域騏 （寶高）

R7 高耀智星 (人一世勿一世)

R2 鵲橋飛渡 (saho)

R7 大雷暴 (蘭仔)

R3 箭神寶（痕哥仔）

R1 神期大帝 (烽煙)

R8 勤德兼備 （屠）

R8 盛大光輝 (波利)

R8 太陽威威（痕哥仔）

搶唔到等人-40

3 6 高能量 12 130 周俊樂 韋達 35 6.5
4 10 白鷺盛世 1 117 楊明綸 韋達 31 6.6

白鷺盛世啦

神期大帝
年年開糊

拉丁城市點睇 不如搶呢隻

我支持13
燈西蘭

#889開始

R6 利之贏 （奧書）

不如我讓R7俾你

搶左位仲有得讓咩

R1 神期大帝 (烽煙)
R2 鵲橋飛渡 (saho)
R3 葵涌精英 (冬天沒有雪花)
R5 包裝得勝 (小川ともみ)
R6 利之贏 (奧書)
R7 南莊加好 (なつめみお)
R8 熱血鬥士 (尊兄)
R9 量化歡騰 (金世正)

R1
R2
R3 箭神寶 (金仕芬)
R4
R5 嘉域騏 (寶高)
R6
R7 風雨駒 (覓腸)
R8 勤德兼備 (屠)
R9

R1
R2
R3 箭神寶 (痕哥仔)
R4
R5
R6
R7 高耀智星 (人一世勿一世)
R8 盛大光輝 (波利)
R9

我都唔明佢點會第4熱門
有勝治鬥燒
同彩衣輸完花火
唔買
好老實 放聲歡呼 冠軍車手 一定有3甲包2
係戰舞者係咁縮番落來得唔得者
唔係呢場仲冇得爆過天秋

R1 八駿雄風(Priestgod)

R6 日日靚 (切柒)

拉丁城市證明唔多
禮讚歌詠上次富士都麻麻地

R9 又係熊（綠木）

R4 機緣巧俠 (新力必)

18/11 馬PO精選

第一組
R1 神期大帝 (烽煙)
R2 鵲橋飛渡 (saho)
R3 葵涌精英 (冬天沒有雪花)
R4 機緣巧俠 (新力必)
R5 包裝得勝 (小川ともみ)
R6 利之贏 (奧書)
R7 南莊加好 (なつめみお)
R8 熱血鬥士 (尊兄)
R9 量化歡騰 (金世正)

第二組
R1 八駿雄風 (Priestgod)
R2
R3 箭神寶 (金仕芬)
R4
R5 嘉域騏 (寶高)
R6 日日靚 (切柒)
R7 風雨駒 (覓腸)
R8 勤德兼備 (屠)
R9 又係熊 (綠木)

vs

第三組
R1
R2
R3 陽明秋秋 (Win神)
R4
R5
R6
R7 高耀智星 (人一世勿一世)
R8 盛大光輝 (波利)
R9

又黎

連陳年美酒都埋唔到身
已經好失望
今年3歲馬一對古馬完全無還擊之力

R6 翡翠劇院 （華可可）

係戰舞者
不過贏大和卡尼
水準都好大問題
2000 2400 1800 1600
睇下先唔先過冠軍車手
冠軍車手跑番右轉好過左轉

騎豬王邊個唔跑得

R2 中華之光 （梁家俊（無傳承））

開錯盤

開錯盤咪巴度啡格得手都被你買
封左就應該有騎師可能唔跑得

周俊樂d馬咁熱有d 買唔落手

R5 吉利大勝 (yurab)

但好有機呀
由其尾幾場

R1 漸信龍駒 (單挑)

新力佳今日用左3/4牌面 來屌橫山典
1/4 先來講聽日重心

買左果d退飛定開返照去

香港賽馬在世界上透明度幾乎是最高，運作模式亦跟足澳洲，每場賽事均有賽後報告且詳盡度冠全球，馬匹落敗是健康、是跑法抑或是意外造成，董事們均有記錄並在賽後報告交代，當然認同與否見仁見智，但最低限度得個「知」字。今季多了日本賽事轉播來港，JRA作風不同，如馬匹落敗是因傷患，或騎師犯規罰停賽，仍會於網上賽果列出來，相反，他們極少就騎練跑法進行問話，除非嚴重到犯天條，即「八百長」事件，那就牽涉到警察局了。

剛周日「樸素無華」以放頭跑法於女皇伊利沙伯二世盃大敗，賽後騎師橫山典弘解釋馬匹初跑阪神感到緊張，休息時間太長新鮮感過重。睇番這場2200米分段時間，平均每200米是11至12秒，放得並不慢，結果完成時間2.10.3只比紀錄慢2線。但「樸素無華」是全場唯一一匹，最後600米跑36秒，完完全全「潰不成軍」。對橫山叔演出，日本馬迷就用「神騎乘」去形容，更多質疑這是一位出道不足三年的見習騎師？

上述灰馬跑法令人心碎，今晚第7場灰馬「高耀智星」卻極少失望，上季4月骨裂兼膝關節做過手術，上月復出跑直路賽排不利檔位，狀態不足下終點前仍收復不少失地，不減忠心。熱身後操練繼續加壓，回師強項谷草1200米，今場快馬多啱追。第2場「陽明秋秋」季內初出谷草1200米掟大彎狂追僅敗得亞，上2場進軍田草1400米，現時馬老力短衝刺力不及往昔，今縮回短途排得好檔，黃金機會。

講做膽都係得二場九場既一檔
其他唔敢買

唔知有冇記錯
拉叔同潘唔跑全退
計開飛5倍或樓下
騎豬王取消
5倍樓上騎師唔跑就只係退果位騎師
呢個係未跑第一場賽事
如果跑左第一場而有騎師唔跑就話撚之理冇得退

唯獨愛你下場日本盃或者過黎跑2000

騎師王開錯邊個盤要停？

我係佢跑日本盃好過
2400 正宗D
不過冇鬼佬騎就多撚如
睇下戶崎橫山典2條日本名氣大既騎師
係場G1跑D乜春出來
真係唔好講小牧太 斎藤 新果D

肯定唔係開錯
一定係有人有機唔騎得
等醫生驗完先知

18/11 馬PO精選

第一組
R1 神期大帝 (烽煙)
R2 鵲橋飛渡 (saho)
R3 葵涌精英 (冬天沒有雪花)
R4 機緣巧俠 (新力必)
R5 包裝得勝 (小川ともみ)
R6 利之贏 (奧書)
R7 南莊加好 (なつめみお)
R8 熱血鬥士 (尊兄)
R9 量化歡騰 (金世正)

第二組
R1 八駿雄風 (Priestgod)
R2 中華之光 (梁家俊[無傳承])
R3 箭神寶 (金仕芬)
R4
R5 嘉域騏 (寶高)
R6 日日靚 (切柒)
R7 風雨駒 (覓腸)
R8 勤德兼備 (屠)
R9 又係熊 (綠木)

vs

第三組
R1 漸信龍駒 (單挑)
R2
R3 陽明秋秋 (Win神)
R4
R5 吉利大勝 (yurab)
R6 翡翠劇院 (華可可)
R7 高耀智星 (人一世勿一世)
R8 盛大光輝 (波利)
R9

已開賣左 接手果個騎師d馬唔計分？
買咁耐馬未買過騎師王

原來小氣鬼已經啡格

哦

所以5點先開飛
開飛果刻換人點都唔計分

アーモンドアイ Ｃ．ルメール
ウェイトゥパリス Ｍ．デムーロ
カレンブーケドール 津村明秀
キセキ 浜中俊
クレッシェンドラヴ 内田博幸
グローリーヴェイズ 川田将雅
コントレイル 福永祐一
サートゥルナーリア 池添謙一
デアリングタクト 松山弘平
トーラスジェミニ 木幡育也
パフォーマプロミス 岩田望来
マカヒキ 三浦皇成
ミッキースワロー 戸崎圭太
ユーキャンスマイル 岩田康誠
ヨシオ －
ラヴズオンリーユー －
ワールドプレミア 武豊

上網睇預想

其實世正覺得有冇邊個日本騎師真係上到大枱

睇落北村友一幾好

騎師王唔係不嬲都夜晚會封盤咩而家

騎師王不嬲開跑前一日5點開，8點封。

成班第一日賭馬

上一代喺地方殺上去中央嗰啲已經唔錯
岩田康 戶崎圭呢啲點都好過競馬學校嗰班友

肯定係松山弘平
鬥後勁一定最好
起碼識搵位
隻謀勇係橡樹搵第2個日本騎師輸9左

冇賭呀

7左SOR
真係唔知8點封

你連聽日有馬跑呢啲on9節目都睇埋

都話冇賭

香港賽馬在世界上透明度幾乎是最高

健康馬迷

人唔笑

係得我要成日睇住5點開鋪買，次次隔夜就比人落飛。所以開盤即買

你都吠

肥葉第一場會底出？

so sweet

次次都咁諗

透明度高 執法力度低

量化歡騰比金西正燈撚左

咁我賭維港奔流啦

睇下個分先啦
邊條撚樣燈D呀

奧狗奔流岩撚晒

烽煙佢話你撚樣

R2 -1
R4 -2
R9 -1

R4 馬主星輝（買韋達會發達）

包尾果個你唔講 ?

兜咁大個圈最後擺左燈西蘭上枱

R2 中華之光(Adnan_Januzaj)

又係熊係第八場

想睇下你有冇mon post

我知有兩條撚樣mon得好辛苦

R2 怡威 (大衞希斯)

你聽日隻神期大帝gel硬啦，冇可能輸

邊兩個

一個騎師一隻馬

福X，潘頓正XX ?

18/11 馬PO精選

第一組
R1 神期大帝 (烽煙)
R2 鵲橋飛渡 (saho)
R3 葵涌精英 (冬天沒有雪花)
R4 機緣巧俠 (新力必)
R5 包裝得勝 (小川ともみ)
R6 利之贏 (奧書)
R7 南莊加好 (なつめみお)
R8 熱血鬥士 (尊兄)
R9 量化歡騰 (金世正)

第二組
R1 八駿雄風 (Priestgod)
R2 中華之光 (梁家俊[無傳承])
R3 箭神寶 (金仕芬)
R4 馬主星輝 (買韋達會發達)
R5 嘉域騏 (寶高)
R6 日日靚 (切柒)
R7 風雨駒 (覓腸)
R8 勤德兼備 (屠)
R9

vs

第三組
R1 漸信龍駒 (單挑)
R2 中華之光 (Adnan_Januzaj)
R3 陽明秋秋 (Win神)
R4
R5 吉利大勝 (yurab)
R6 翡翠劇院 (華可可)
R7 高耀智星 (人一世勿一世)
R8 盛大光輝 (波利)
R9

R9 共創繽紛 (蘭仔)

出手

陪烽煙齊-40試下

我拉

7場8果隻點睇

未食過澳牛，唔識

佢7場6

R1 神期大帝 (烽煙)
R2 鵲橋飛渡 (saho)
R3 葵涌精英 (冬天沒有雪花)
R4 機緣巧俠 (新力必)
R5 包裝得勝 (小川ともみ)
R6 利之贏 （奧書）
R7 南莊加好 （なつめみお）
R8 熱血鬥士（尊兄）
R9 量化歡騰 (金世正)

R1 八駿雄風(Priestgod)
R2 中華之光 （梁家俊（無傳承））
R3 箭神寶 (金仕芬)
R4 馬主星輝（買韋達會發達）
R5 嘉域騏 （寶高）
R6 日日靚 (切柒)
R7 風雨駒 (覓腸)
R8 勤德兼備 （屠）

R1 漸信龍駒 (單挑)
R2 怡威 (大衞希斯)
R3 陽明秋秋 (Win神)
R5 吉利大勝 (yurab)
R6 翡翠劇院 （華可可）
R7 高耀智星 (人一世勿一世)
R8 盛大光輝 (波利)
R9 共創繽紛 (蘭仔)

又係熊係R8
中華之光俾人揀咗
剩R4 1隻